預測香港嘅未來「塔羅」

我朋友用時間之流牌陣為香港既未來占卜，而我幫手分析，各位塔羅師可以一齊討論下有錯請指證

「左至右 1至3號位置」
一號位置代表過去：魔法師（逆）
解釋：過去既香港因爲一個人嘅決定引致失去控制、到達無法控制局面。（人像向下倒轉⋯我諗大家知咩意思⋯）
二號位置代表現在：星星（逆）
解釋：現在只剩下絕望與沮喪。
三號位置代表未來：太陽（正）
解釋：未來將會成功，同獲取自由。
總結及建議：黎明到來之前係最黑暗，只要渡過黑暗太陽就會升起，塔羅已經展示左香港嘅未來，一定會成功！

香港人加油

PS：覺得迷惘既人可以搵我

推

[長期置頂/集思廣益]727 元朗地勢分析/討論
入黎討論下

承你貴言！

而家係香港嘅谷底未？定係黑暗會繼續？

我相信占出黎既結果

我相信呢個會俾到唔少人希望

我個人感覺未

但相信最後一定勝利

推～

太陽代表新生，大家加油

看黑夜有幾長嗎? ...10年, 20年......

幾時會到未來？

未來係幾時...

未來係幾時 係有大家決定

多謝鼓勵

希望係

光復香港 時代革命

雖然唔主張咁樣去占
但依牌都講講意見

一直以黎過份既壓抑
難以伸張自己既主見
好多野冇辦法順利咁表達出黎
直至現在依然拘泥於過去既包袱同框架之中
難以單純地同抱有希望地去面對當下既局面
當真正能夠心無旁騖
單純地發乎內心地去做應做之事
抱有正面既信念
就會得到光明既結果

寄語
唔好埋沒自己既想法
唔好再停留舊有既框架
發乎內心純乎自然咁去做就得
勿忘初心

多謝代占
見到太陽呢張牌真係張感覺好好
所有黑暗事物都會被照耀出黎

利申：唔係塔羅師

當香港政府最黑暗野爆光就得 我會咁解

所以要爆d香港政府最黑暗野出黎

可能警鄉黑官勾結唔係最最最黑暗
仲有一樣最黑暗？

不要說「推」
試著說「光復香港」「時代革命」

太陽=東方紅太陽都得啫

用十字型會detail好多

推一推先

推背圖都係有咁講過，2027年我地會好運行

多啲係西九個邊遊行，斷9條仆街蛇米路

應該係抽出黎既位置

利申: 掂過少少

頭兩張抽出既時候黎已倒轉

之前fd抽過 我地三條友一齊解
過去 queen of cups
現在 8 of pentacles reversed
將來 4 of wands

Queen of cups張牌可以睇到好多野

4 of wands同你結果都係一樣 係good end

未來即係幾耐之後？成功嘅定義係點？

自由兩隻字

咁樓主可唔可以clarify下？

可唔可以睇埋支那? 想睇下會唔會支爆

雖然唔信呢d
但希望你中

巴打點學塔羅想學

睇書

我係商務買一套黎自學，入面有書同塔羅牌～

呢個係我朋友占,叫我幫手分析,再PO上黎分享比大家,岩岩我問左佢,佢話占果時無諗過時間呢個慨諗,如果我占的話我會用其他牌陣,因為時間之流知道既野太少.

見到正太陽就知道掂喇
張牌好到冇得再好

谷底一地係2047後十年
即係2057左右

點解唔主張咁占？ 牌陣唔岩定問題唔岩？

利申：初學

鄉議局主席為香港求籤
你覺得如何

未來係幾時？

香港人加油

似懂非懂咁
係未掌握唔到既野 都唔好占？

我之前用神諭卡直接問呢次抗爭結果
抽到victory
嗰下感動到想喊

希望你算得準

相信就成功

咁撚假嘅？係咪有劇本？

身份問題
件事同問卜者越密切越準確
但呢D大事唔係問卜者一個人既事
我自己唔會咁占
都有D人覺得冇問題
各有各信念吧

解得麻麻地

不過唔係好差既
你可以再試下解

明白了 謝謝

多謝你

同隔離風水post講既結果好似差唔多

如真的話 希望太陽快啲來臨

希望真係咁！
香港人加油！

有冇話邊本書解得好 我自己個本睇完都唔係好明點解

以下係我個人理解:
對方厭倦爭執,做左D對對方唔住既事,拍緊拖既時候已經有野暪住對方,依架佢想守住呢個秘密,可能呢個秘密將會同第三者有關,對方將會做出決定,呢段感情潛在太多問題,建議雙方作出溝通,透過了解解決目前問題,唔好再比D問題困死,問題解決左自然會幸福快樂

要贏，有兩條路。

邊本書都唔緊要,一步步去理解,記得哂D基本牌義,再去用心去感受每張牌,跟住係練習同練習,最緊要態度 btw 我都未記得哂D牌義

信則有 不信則無

但我信香港會贏！

佢目前無法滿足但亦無意分手
表面上佢其實都已經有D需求想要滿足
冷戰左一排其實依家都已經唔係好頂得順
問事者暫且唔好主動
繼續比大家冷靜一下
對方遲早都會再黎講數
呢段關係之後都能夠繼續維繫

Pish

勁！

成功之前，絕對不可以放棄

推背圖43其實都差唔多意思

推！

香港人加油！！！

推！約定煲底相見

其實好奇怪地缺左問卜者既心態
有D野比對唔到
杯4黎講都的確有提及對方可能有其實新既機會
但好顯然佢未打算接受
仍然想守住原本既野
因為劍7而話大家有唔誠實或者隱瞞都係情理之中
但去到出軌以牌面計應該唔算強烈先岩
我自己覺得劍7有機會談及緊冷戰呢樣野
如果係理智既冷靜期會係劍4
如果係逃避既話就會係劍6
劍7講緊既係唔願意透過溝通黎解決問題
係想用自己既方法去處理同達成自己既目的
結合埋杯4我就覺得冷戰只係想要滿足幣9逆既手段
杖9唔係觀望啦
安安全全既杖3先叫觀望架嘛
依家擺明死撐就頂唔撚順啦
其他其實都同你地差唔多啦

呢排你忙咩啊
你地果邊又點睇呢個post個主題

雖然唔信塔羅，但光明一定會來臨

要維持幾耐先可以贏？
好攰

搵你朋友占卜要幾錢？

樓主副牌喺邊度買，我個副要退役了

我響書局運書一set買

*連